<h3>Indica el tipus de dades que correspon en cada cas:</h3>
Edat. 

Edat = Enter, que seria una int, perque tens 18 o 19 anys

Temperatura.

Seria un double perque te decimals i no es un nombre enter

La resposta a la pregunta: Ets solter (s/n)?

Es un scanf amb un char perque solament es pot fer una s o una n que son lletres (caracters)

El resultat d’avaluar la següent expressió: (5>6 o 4<=8)

Aixo seria un if, perque seria més de condicions.

El teu nom.

El meu nom seria Char perque són caracters.
